想，取消HSBC強姦金(MPF)戶口，轉邊間好？

轉頭連MPF都俾人當黑金凍結
早走早著

你果幾皮野，人地唔會想哂時間凍你

留名 想知

遲下變幾十皮

但只要一搵到藉口 就會凍結哂全港所有強姦金

仲有買咗年金 銀債 恭喜你們 信正苦 唔怕? 咁咪好囉 豬是用來劏和食的

MPF 有得唔供咩

無 但銀債 年金有

不過MPF至少可以用唔係5+1 BNO方法

你真係移民去美加澳 咁得啦 無藉口唔俾返啦

買得年金 銀債 到時上網鬧過正苦 本金利息一概無得歸還

咪以為我玩膠

話唔定兩年後你地會話我料事如神

強積金自由行
自己供嗰份可以轉走
公司供嗰份如果用HSBC就冇得搞，除非你唔撈

返主題 邊間mpf 無咁奶共

無

所有基金公司 都藍

保險界 收成期 現在做緊立橋 你話選得保險界的公司會有唔藍？

割韭菜，不分大小，人人有分

轉入邊啲基金先啦

永明金融

Manulife agent
利申啱啱幫啲半年前整合嘅客review
個個賺1x%

永明
跟咗5個月嘅客，有2x%以上